如最終商戶決定不進行交易，消費者有權追討

【18:21】消委會認為消費者網購時以網店標示的價錢購買貨品，付款後商戶應按時送貨，如最終商戶決定不進行交易，消費者有權追討。

【16:45】有豐澤客戶服務熱線職員指，公司網站凌晨時有故障，疑有逾萬件貨品遭「標錯價」以低價出售，由於事件規模太大，公司難對顧客作賠償，故只能把特價品交易取消及盡快向顧客退款，望顧客見諒。

告9佢